Kolkja kõrtsimees Jaan Laane kaebab Lupan  Maksimow Kitow peale, se olla temmal ühhe laenuks woetud quitarre ärralõhkunud, nõuab selle eest 7. rubla kahjutasumist
Lupan Maksimow kitow kostab et temma olla selle kuitarre kül ärrallõhkunud, lubbanud ennemalt leppituseks 1. rubla.
Kohhus moistis:
Lupan Maksimow Kitow maksab kahjutasuseks Jaan Laanele 8 paewa aea sees 3. rubla 50. kopp
/: otsus kulutud sel 13. now 1879:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
